東區醫院一名外科病房男病人初步確診

【Now新聞台】消息指，東區醫院一名入住外科病房多日的男病人，院方獲悉他的家人確診感染新型冠狀病毒後，為患者檢測，亦初步確診。

據了解，一名54歲男患者上星期經急症室入住東區醫院E8外科病房，進行盲腸炎手術，手術過程涉及全身麻醉及插喉，醫護有穿保護裝備。

病人手術後一直留在外科病房，院方其後獲悉患者有家人確診感染新型冠狀病毒，之後為患者進行病毒檢測，初步呈陽性反應，在昨日轉送隔離病房。

消息指，患者病毒量高。據了解，患者曾入住的病房需要封閉。

仆街了